727發夢嘅入一入嚟

首先唔好失焦，點都要提，721上環班狗開左30幾槍，有義士受傷，呢啲post 咪比佢沉

之後入正題喇，今次727發夢我地係面對緊新嘅對家，唔再係狗，而係鄉黑，佢地會做到幾盡我地未知，大家都係估估下，唔似我對開狗咁知佢地啲策略。如果佢真係咁on9 拎刀斬我地，件事再搞大啲嘅佢地一定無辦法收科(雖然而家都收唔到科)，班牛屎佬醒嘅，可能收斂下，自己圍內推啲人出黎頂左佢，企圖淡化件事。(都係個句啦，都無乜可能㗎喇)

問題就黎喇
睇到呢幾日，好多post 都係到講，驚大家受傷乜乜乜，要入黑前走，我覺得無問題，因為大家嘅安全真係最重要，但係，我覺得無需要咁強調啲牛屎佬真係癲，我地727嘅目的，係話比鄉黑聽，我地唔驚佢，如果727呢個行動搞到畏首畏尾咁，我覺得反而會幫班鄉黑打支強心針，比佢地班撚樣覺得原來惡真係大9曬，咁多人黎到驚鄉黑咁少人，咁樣我覺得有違反我地727嘅原意！

之前有個手足話貼佢連儂牆，啲牛屎佬真係出黎隻抽嘅，大家都識做，順便認埋邊條撚樣係鄉黑，唔洗傷到無辜，一石二鳥！

之後對真係要講發夢嘅問題
如果真係驚嘅，咪撚企前
如果真係一見到人衝埋黎就縮嘅，咪撚企前
如果體格唔好嘅，咪撚企前

以前打仗，最撚忌自己友着草，對士氣真係影響好撚大。如果班牛屎佬真係衝，真係有手足未出事就向後走，咁好蝕抵，會比錯覺成班前線手足以為要退，咁就大撚鑊，比班撚樣食住上就唔抵！

另外一樣野要屌嘅，有個post 話咩黑社會死左人好似死左隻蟻咁，會搵第二個補上，我屌你啦臭閪，真係咁撚癲會有外性人搬入去？仲要住咁耐都唔走？我屌你老母散播恐懼我真係唔屌鳩你老母個生滋花柳爛臭閪老唔撚柒鳩得啊！我屌你老母。佢班鄉黑最多咪打佢鑊金，邊夠擔搞出人命啊！你自己驚無問題，屌呢啲野你有證據先好講！

但係最重要，係各位手足嘅安全，如果班牛屎佬真係咁癡線想搞出人命嘅(出刀，玩火等等)，記住要退！

香港加油